有無人每次過年期間見到看更就會扮係個袋拎嘢出黎？

見到啲看更烚熟狗頭咁 就會扮係袋拎嘢 等佢哋隻手半伸出黎嗰陣 就拎部手機出黎㩒

等我過兩日落街買蒔片果陣試吓

你好 恭喜發財

樓下個看更平時日撚日都訓教 又唔幫人開門
最近突然積極咗好多